有咩真話唔可以喺連登度講

我先 :
姜濤好普通，唔明點解吹奏。

唔係條條女都咁拜金

香港人好多唔會移民

食黃店=對場運動付出咗（拉我

武裝反抗先係權力來源，投票策略無關緊要。

龍門比狗食

警察逼不得已，因為要養家

女人未必係雞

武漢肺炎係世紀騙局嚟，呢隻病廢撚到仆街。

女人唔係雞

中國堀起

好多連登仔都係憤青

咁應該話香港超過一半人都唔會移民

如果比連登仔奪權
做既嘢應該同共産黨差唔多

連登摺咗嘅話，五毛會傷心

我唔係on9

應該咩針都唔應該打

林景楠係個大仆街食左兩年人血饅頭

移民就移民，唔好懶係冠冕堂皇同扮哂迫不得已

仲有班毒撚自己生得樣衰想搵個口罩庶樣又唔肯認，係咁想搵藉口想完左武肺都繼續戴口罩，自己戴都唔緊要仲想騎劫埋其他人完左武肺之後繼續陪佢哋一齊戴

班戇尻仔係幻想透過誇大武肺，跟住國際會向中國追究

手機俠世界第一

喺連登屌男人踩男人唔等於你唔係毒撚

上面句句都認同，但你呢句都算？

黃都有無腦同on9

講到做其他工作養唔到家咁

香港 玩完

呢個真，雖然都見過好多有料嘅巴打自爆/講過自己嘅威水嘢，但係連登嘅核心都係一班一事無成，分分鐘連工都冇返過嘅油頭毒撚喺度吹水吹到優越感爆棚

香港唔係黄先係主流
藍=40%
港豬=20%
黄=40%

師兄
你可能係玩膠但都係要講句
屌你老母
人哋話要講咩連登唔聽得嘅「真話」
唔係出賣良心嘅藉口
亦都唔係要去洗底

睇過你啲post
發現你呢句唔係真話

tvb其實幾好睇

呢句嘢應該淨係得房屋台同埋波台狗接受唔到
唔係全連燈通用

香港地有成二百萬黃絲無一個敢玩自殺式襲擊

香港制度死到臨頭都唔敢上街,全民訓馬路

M記煙燻雞勁正

其實我好鍾意睇 開心速遞、愛美麗狂想曲 同 尋人記

好多人考公墓員

逼不得已唔見佢去做中東傭兵 搵得仲多

邊撚個係193

黃子華唔黃

我唔愛香港

冇利益冇國家會幫你

blocked

台灣係繁體支那

吓？
巴打80後？

連登核心不嬲都係失敗者集中營
夸何有啲冇上開兩登嘅信哂連登仔講野
結果人生變到同連登仔一樣咁失敗

ching當時自殺式攻擊咗邊到？
新聞冇報想學野

連登仔唔好亂講嘢，而家習主席日日上連登參考香港民意

心水清

啲連登仔成日以為自己係世界中心，個社會圍住佢哋轉，唔認同佢哋嘅就係異類，其實根本相反